8x1 中哂抽三個派$500

注項已被接納
編號
0674
投注類別 混合過關 8x1
細節
讓球 星期二 3 阿美尼亞(主) 對 芬蘭(客)
客 [0/-0.5] @ 2.01
讓球 星期二 4 摩洛哥(主) 對 阿根廷(客)
客 [0/-0.5] @ 2.00
角球大細 星期二 5 瑞士(主) 對 丹麥(客)
大 [9.5 個] @ 1.92
半場主客和 星期二 6 意大利(主) 對 列支敦士登(客)
主 @ 1.07
讓球 星期二 8 挪威(主) 對 瑞典(客)
主 [0/-0.5] @ 2.09
主客和 星期二 9 愛爾蘭(主) 對 格魯吉亞(客)
主 @ 1.54
半場主客和 星期二 10 羅馬尼亞(主) 對 法羅群島(客)
主 @ 1.48
讓球 星期二 11 捷克(主) 對 巴西(客)
客 [-1/-1.5] @ 1.85 $200
金額 $200.00

Lm

lm

ｌｍ

祝中

1.07都串

1.07果條串黎做乜，斷左就

Ok

全上盤

祝贏

芬蘭作客
仲有咁睇得起意大利同挪威

留名等派

斷意粉果場就

me

留名

應該斷挪威

Lm 加油

愛爾蘭輸梗

唔會咁邪掛

LM

1.07唔買好過買

多謝樓主

買咗個8串1 全部都係你對家

1.07祝你好運

戒賭啦 1834633

留明

國際賽揀咁多上盤？

上面咁多賭神

拍定手先

屌，正呀

可惜挪威，領先兩球竟然俾人反cup,好彩臨尾追和，如果唔係真係喊三聲

cls

好撚痴線，睇到我心臟病，挪威條仆街真係

冇咗成七千幾蚊

派100啦

計錯數，原來係冇咗萬一蚊，屌on9

派幾多

如果中晒就14555，宜家得3400

而家派幾多 真係犀利 全中 就差挪威輸半

歐國踢到2020，再黎過💪🏻

今晚d西波都贏到咁多都夠啦

抽我包你中

樓主頭先係咪好刺激

有料

樓豬加油

lm gchi

臨尾就嚟心臟病發

挪威神奇過山車 樓主由贏哂到輸哂再絕殺輸拳

輸半

win?

差挪威 樓豬有料

有神快拜

200 搏3400 夠啦

lm！

照lm

派我

唔夠派3x$500

屌 真係中 lm

有神快⼃⼀⼀⼃⼃

挪威對瑞典係咪斷左一半

收3482喎

瑞士果埸輸得唔抵，84分鐘打後比人連入三粒

LM 祝樓主長賭長有

收幾多

On

輸半唔抵

勁

留名 祝樓主場中長有

lm睇走數

1.07果場好心就唔好買啦,一陣假波斷果場就慘

劉明

Lm 抽我！一齊再贏過！

Lm.........

乜嘢叫中晒啊？

祝

樓主都無中哂

im

其實樓主可以唔派，佢冇中哂喎，中左7.5關

Lm bro

LM睇樓主再出要羊

Lm等派